點解成日都係咁

好撚唔開心，點解成日話陪我明明約左我，到最後都係變左踢波，明明知我唔開心，都照去，踢完就打黎話自己都踢得唔安落，叫我唔好嬲唔好唔開心，無限loop

未一齊？

你唔夠踢波咁重要

兩年半了

乜春都望過晒做過晒啦
仲拎自己同人地興趣比

I know that feel
總之佢令你唔開心就冇問題
但你唔開心而令到佢玩得唔開心，咁你就錯了

難得放假踢波輕鬆下你都要管，大家都要體諒，今日踢波咪另一日出街

gay

明明前日係兩年半紀念日，佢唔記得左，唔緊要，真係唔緊要，我真係無嬲，一啲都冇，我同佢講完之後佢話我今日放假夜晚煮野比我食，到最後今日晏就出左去同佢屋企人食完野，佢同我講想去踢波

其實番工真係好攰，番工on shift唔定時放假，每次約左都好期待，只要諗起頂埋幾日就有得見就會頂硬上，期望越大失望越大，我其實唔想佢去，但佢個心都係諗住踢波，我就覺得算啦留佢係我隔離，佢個心都係想去踢波，有乜為

屌 分手囉臭雞

去睇佢踢波？

半年都計

但佢依加係sem break緊，我就一路番緊工，難得放假約左，偏偏我放假話一齊出街就話想踢波，姐係好似我一星期得一日唔番工，佢個五日都唔踢或冇得踢，到我放就有得踢，一次半次就算啦，成日都係咁真係好失望

都係講下當情趣姐，大家一齊咁耐都係咁，但我係唔會要求佢送野請我食飯，只係今日咁岩我放假，我地就約左

我有諗過，我覺得佢唔係好想，好耐以前有提過，但記得佢當時話怕我熱，同埋佢又冇提議，我唔想佢班fd覺得連踢波成班仔無啦啦有條女跟埋黎咁掃興

似足我ex

你咁佢一定會覺煩 信我

有冇人可以屌醒我，我錯又好點都好，求屌醒

我覺得 同FD踢波無問題
問題係失約啵
約好左臨時先黎話踢波啦 感覺唔太尊重

屌醒你啲乜 你覺得自己有咩錯？

咁咪分手囉